今日生日，可唔可以乞一句生日快樂

生日快樂 做我女朋友

happy bday

生日快樂呀

畀返我

Happy Birthday

生日快樂

Happy Birthday!

生快

生日快樂！

生日快樂阿

生日快樂吖

不了啱分手

多謝

咩事分

俾返個處你

想要返牙吊

謝

on撚鳩
一起底
成撚日話生日
block

多謝啊

點解會有新icon

hbd

生日就有！

多謝連仔

Happy birthday

生日快樂~~

生日快樂！大一歲啦！

....
生日快樂
..

生日快樂 身體健康

生日快樂樓主

生日快樂~
希望你能得到一絲快樂

語帶相關串我絲打仔一個

樓主生日快樂吖
做咩講到要乞咁嚴重？

生日快樂
每日都要開心

生日快樂比自己一個新開始啦 你值得更好既！

生日快樂呀
我仲好掛住你

生日快樂🎁🎂吹蠟燭啦

Happy bday

起底發現樓豬成日都生日

HAPPY BIRTHDAY

生日快樂!

生日快樂。

當呢度Facebook?

一姐 生日快樂🎂

生快🥳

生日快樂,快D搵個男朋友

我同你同一日生日 都係啱啱分手

可摸耳攬攬

同你講埋
生日快樂

樓主生日快樂

恭祝你福壽與天齊

攬下開心翻

多謝你連登有愛